屌你老母 吐露港咩事呀！！

塞撚曬

唔撚驚！

我坐緊的士，跳到驚冇錢落車

係社會嘅錯！

龍翔道有車翻側獅隧橋底

落車行

有兩架黑色私家車在中線炒左 一架仲打白鴿轉

係差唔多到廣褔前面炒

兩個地方嚟㗎喎師兄

拖車黎左啦